做運動加節食都唔跌磅

體脂20.6%
宜家日日都有做workout 加食少左野
但係成兩三個月體重都無變過
係咪用錯方法

利申 藍絲

Workout

主要想練腹
但又想跌磅

食乜野緊要過食幾多好多

冇喇
肥婆一世肥婆

直接絕食啦

冇瘦仲重左?

係咪有喜呀?

我真係恭喜你呀

正常女仔體脂好似係20到25wo

你唔講你點workout同點節食點答你

Average係25-31
14-20%已經係Athlete級數

男人就話可以去低啲

之前讀U係hall有gym房，然後見得閒又想減肥，每日跑10k加1個半鐘器械，無特登計劃飲食（餐餐食雞胸飲豆漿唔食飯嗰D癡線野），想食咩就食咩，但係食完要減翻卡路里，兩個月重左7kg，唔係代表肥左，其實係因為肌肉比脂肪重

節食係唔得，反而會傷身，你可以試下計卡路里，計下你每日消耗幾多，然後低過消耗量都可以減肥

仲有千祈唔好食宵夜同熬夜，仲有如果食嘅卡路里凸左就一定要做gym減翻佢，同埋一定要穩定，舉例，你每日要消耗係3000卡路里，然後你吸收2500，啫係每日減500，如果你有日吸收多左減唔到500，就最少運動到翻依個數

如果你忍唔到口嘅話，你記住一個乾炒牛河嘅卡路里係慢跑20k左右，你一直咁諗就唔會想食3高嘅野

其實我講嘅都係阿媽係女人嘅道理，就睇你有無耐力持之以恆做

利申：有健身牌

戒澱粉喎

屌 同人講我絲咪就係咁解
男人同女人唔撚同架嘛 on9

多謝你認真答我
我本身食野唔多 所以我都覺得即使我有做啲痴線野(食雞胸蛋)都無乜分別
好似去到樽頸位減唔到咁

咩workout先 cardio同負重好大分別
唔work可能係你做太短
又可能係你吸收左好多隱藏熱量

10k 加個半鐘weight 仲要重7kg

清你一日食幾多野？

依D野急唔黎，正常至少都要三個月先有明顯效果，因為你底嗰層變曬肌肉，但係面嗰層嘅脂肪未消耗曬，可能你係減左肥但係增左肌，此消彼長你就以為無減過，如果要快有效果除非好似張家輝咁食藥

唔好覺得無用就唔做，你要做左先知有無用，仲要比D耐心就一定會有成果，加油

樓主你冇乜健身知識不如搵返個教練教你啦

肌肉重過脂肪，所以其實好正常，同埋我無計劃飲食，因為我唔係想操肌，只不過係單純想減肥，我燒臘飯咖喱飯會照食，因為學校飯堂無得揀，但係戒糖，只飲水或者無糖飲料

我本身肥底，減前係177高82k重（我骨頭密度比一般人高，細個每日兩盒奶所以會重少少），所以轉化量都大，到我90k嘅時候已經無肚腩，線條已經出曬，我唔中意操腹因為本身重，落左好難起，通常操腳操背操2頭嗰D易操嘅野

你要記住減重唔代表減肥，好多人都搞亂依樣野，要減重每日食瀉藥都得啦，排曬D水出黎起碼輕幾k

宜家做左兩個月左右
我係做abs workout + butt workout
宜家諗住做HIIT
定係其實應該跑步？

游水最有效，跑步效果都好，但係一定唔可以hea做呃自己，同埋強度要夠，如果做完你攰都唔支攰咁就無用啦，最好做完就成個人透支曬就最有效，，每次強度都增強一D，慢慢就會進步，兩日可以休息一次比肌肉休息下，不過我係每日做，最多第三日就做D低強度嘅運動

係咪一定要肌肉痛先有用？

某程度上可以咁講，因為肌肉增長其實係不斷嘅撕裂然後再重組，所以會肌肉痛，不過如果係熱身唔夠拉傷嘅話就令計，你唔係做負重都痛嘅話其實可能係你做錯動作整傷自己

但我無肌肉痛 做個陣痛 但做完翌日唔會有感覺。。

你做到一set鄭多燕先好話自己有workout 唔該

做嗰陣痛通常係乳酸痛
做完翌日痛嗰啲叫遲發性酸痛

男女身體都唔同 佢講出嚟等大家可以分析有咩問題 屌你老母

做幾set練腹再埋練butt
應該多過1set鄭多燕

咁即係做個陣有痛 都有肌肉增長？

斷食5個月減18kg 減7％體脂

點樣斷食法

正正經經操肌
唔飲甜野
一星期 兩三 次有氧已經夠

最會d你講我係減脂 唔想練大隻
講到操幾下 就會大咁

戒左甜野，同埋我無講我唔係唔想練肌肉
我上面我講我係有做workout 練腹肌同butt
同埋有舉啞鈴

我set所有野係10至4點內食哂，其他時間1卡都唔食
多數一餐食哂一日要既營養就完全唔食

開頭個三個月冇限卡路里，都冇做運動

去到TDEE已經接近我吸收量就平台期左一個月

之後開始限卡路里同做運動
主食係魚，海鮮，豆腐，菇，麵豉湯之類
壓到1400卡一日咁

每日做消300到400卡既Cardio

覺得食野入手係重要過work out好多

以前遊過水，做過weight training
都冇我依家if咁快同有效

10k cls 乜柒都俾你燒晒

no 只係你做嗰段時間乳酸積累係肌肉入面

痛唔痛唔係一個肌肉增長嘅指標，個個人嘅反應都唔同

不如講下 你平時點做

係咪十下內 做到最大重量？
即係最後個下 係已經冇曬力

定鳩舉 十幾下 就算？

同埋你10k 跑幾耐？
跑步機

如果咁耐都反應
咪轉跑法

運動場
100米 爆盡
100米行

有氧 無氧 分開日黎做

唔好傻啦，其實10k只係消耗到大半碟乾炒牛河嘅卡路里咋，如果濕炒分分鐘連半碟都未消耗到

不過練到氣同耐力就真嘅

平時會跟啲Youtuber 做workout
正常每日都3-4set 之後再做butt workout
舉啞鈴就3kg 係做到無力 唔可以再做
不過最近focus係腹多啲 所以無乜做手

我最奇怪係點解我腹肌又唔係好出
但食少左野又無跌過磅
見一齊做運動既人都減左5-6kg
定係每個人都會有一個樽頸位？
去到某個位就有平台期？
因為以前重啲 但減左落某一個磅數之後都再落唔到
無論我食少左定做埋帶氣 跑步/游水 加workout 都跌唔到低過某一個磅數

雖然我唔係覺得自己磅數好重
但覺得仲有好多地方仲有脂肪 例如腰
所以想知點樣可以令自己fit啲

跑10k唔係我呀

咁不如你解釋下點解有 “做得多cardio燒肌肉”呢個講法 該average冇人做cardio多得過你啦掛每日10km
每日10k都唔導致repid weight loss, muscle loss係得嘅 除非你餐餐食垃圾囉

利申教練

注意係本來已經喺caloric deficit同日常活動嘅情況下日日跑10公里喎
我真心想知點先唔會overly rapid weight loss

腹肌係餓出黎唔係練出黎
練腹肌不如練大肌肉群更有助你出到腹肌
不過女仔20%已經係好FIT...
想要腹肌都出埋你應該預左減到變AA CUP先得